今時今日收到詐騙電話話你有未收順豐郵件

你會同個中國仔講咩?

on9
跟住cut線

國安,懷疑你癲覆國家,你已經被包圍,舉高雙手慢慢行出室外

聽完段電腦錄音駁過去真人果時佢問我咩事
我好有誠意咁答佢「屌你老母而家你地打俾我你問我做乜？你無撚野丫？」
之後佢cut左我線，我真係好想知我有乜貨未收丫